而家就好似做緊現實版鋼之鍊金術師咁

冰鍊徐步高

軍人popo

人造人白衫

合成獸譚惠珠

習大大係父親大人？

鋼仔 鄺神
馬斯丹 譚文豪

香港 = 貪婪
係父親大人嘅最後腎石

onisan....

大總統=林鄭
好打得

仆你個街 唔好話鄭若驊係賴絲黛

對波

刀疤人出場未

仲要係失敗嘅版本

刀疤人升係外國勢力

又要重溫下安比點死

屌你...

巴打食開屎？

咁張建宗咪桂杜尼

大口狗先係